著黑衫做抗爭運動算唔算歧視緊我地肥人？

我呢個身型

講真今日著左一日已經中左暑 好難頂

可唔可以搵第二樣野代替

勁撚橫 bulk過哥利斯卡

左邊隻德甲狗幾撚型